Borat, Bruno同Ali G三個點排?

個人覺得 Ali G > Bruno > Borat

Ali G最犀利地方係唔使好似另外兩個咁做好多provocative痴線野, 淨係靠問答已經可以搞到啲嘉賓崩潰

Bruno排第二係因為有呢段搵命搏嘅經典

呢三個角色真係SBC嘅高峰, 而家太出名無可能做得返, 佢之後拍嘅劇情片就算幾癲都好都唔會再有呢三個現實troll人個種味道

General Aladeen

幾好笑, 但同以前啲真人troll差好遠

當年睇Ali G真係笑到痴線，所以Ali一定排第一

因為Borat先識佢 有冇其他AliG既好介紹

homophobic doctor youth in asia第一次睇笑到賴屎

AliG有幾套劇情電影, 個人覺得好低質

訪問節目youtube求其搵一條都係gold 貼兩段第一時間諗到嘅先

Borat 係我第一個識嘅 character
Ali G = Borat > Bruno

我都係睇波叔出城識
之後就將三個角色搵到嘅都差唔多睇哂

睇耐左覺得bruno最好笑，係套電影差左d
bruno好多細節位

想睇返BRUNO 邊度有得睇 中字

同意
但結尾真係好癲, 特登引幾千個好多啱啱放監嘅rednecks暴動

dvd

tparser(片) 射手網(中字)

Ali G最撚狗
Borat最好笑
Bruno最搏

啱啱先睇左Grimsby, 出乎意料地好睇
我覺得好笑同有諗頭過The Dictator